屯門新墟街市內 生果黑店

魚檔對面 買過二次 每次都有壞

相呢？

買生果都唔揀

外邊咁多生果檔係要街巿買, 仲要爛既再買

買左次壞都唔再幫襯啦
樓主個腦裝屎
去一田aeon買咪得